有冇人有學跆拳道？

一套Fighter裝備大概幾錢左右？
咩牌子會比較輕身？

300-400道袍 200-400手把 約2000套裝備 考試費200-1000不等